沒有乳腺但我高貴

我會變做公主 沒有乳腺但我高貴

有冇人知咩歌？
其實係咪講緊港女

盡情愚弄我吧

灰姑娘是咪港女？

我嘅歌你都唔識？

你老公係西班牙人
你老母唔係
連自己老母國籍都唔知

出身草根但又想溝王子
一定係
除非唔係